身邊一班毒撚fd真係好慘

正常o既fd叫我可以搵埋啲朋友一齊去玩
奈何第一時間諗起啲戇鳩fd真係灰撚咗
出旺角又話多人 驚比人踩
去機鋪又話啲人食煙好臭 又話驚多mk仔
同埋啲毒撚fd真係有樣睇
同佢地出街 有時都覺得自己低人一等
屌好心喇 你小學到而家都係咁 柒下柒下
大個咗一啲轉變都冇
剩係識日日打lol 同班烏合之眾一齊鬥rank
范Dip又唔讀

結論：同番啲正常少少無咁戇鳩o既朋友玩自信都大好多

同你一樣，不過唔覺佢哋戇鳩，識咗正常Fd都冇放低佢哋
望到佢哋好似以前嘅自己咁

一早就無再搵班毒撚
書又讀唔成
中秋節出到黎成班鳩fingfing咁
講埋啲話題都戇鳩鳩
同佢地真係有代溝
相處到o既應該都係同一類人

已有一個毒撚負皮